屯公又塞 想塞車d 人 死

叮九千 你老母

真係岸鳩 停撚左係到

2017-03-27
汀九橋往九龍方向，橋中間快線有多車相撞交通意外，影響屯門公路往九龍方向擠塞，龍尾：小欖；亦影響大欖隧道往九龍方向，龍尾：錦上路港鐵站。 (HKT 08:33)
荃灣路往九龍方向，近葵順工業中心有多車相撞交通意外，龍尾：汀九。 (HKT 08:32)

出屯元天既路死哂

dllm塞撚埋大欖
龍尾係錦上路
錦上路啊屌你老母

西九龍撞
荃灣又撞
汀九大直路都可以撞
我屌你老母

又可以推post